入黎講下俾肥婆蝦既經歷

如題

迫我同肥婆生存係同一個世界

同肥婆做愛

做咗我女朋友 將會畀佢蝦一世

小學，當面飲你支水

被肥婆話我好撚肥